[父親節表孝心]呢兩日打算撳啲錢孝敬下老人家

父親節就到, 打算俾多少少錢老豆買嘢食, 但平時又無咩現金喺身, 唯有嚟緊兩日去提款機撳啲錢孝敬下老人家

咁俾得老豆都要俾少少阿媽, 唔係會呷醋架嘛, 提款機又有上限, 好在香港周圍都有提款機, 一部撳完可以去另一部再撳

所謂百行孝為先, 建議各位連登巴絲嚟緊兩日都準備少少cash, 星期日早啲搵位同父母飲茶

咁我其他銀行戶口啲錢又做緊定期, 唯有用咗中資銀行戶口啲錢先

最好一早就去拎, 因香港都多孝順仔女, 怕太多人拎錢未到下晝提款機已經無曬錢
不過屋企有長輩嘅都要提醒下佢地, 你知啦中年人呀老人家呀如果連續幾部提款機拎唔到錢會好不安好擔心架